［急缺人！］明天急缺麻雀腳

香港牌 10番 256
雀會打 地點大家互就
聽日 11點
禁煙
不限年齡男女 有品
有興趣既留tg

推